<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Film on Home</title>
    <link>http://localhost:1313/film/</link>
    <description>Recent content in Film on Home</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/film/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anatomia di una caduta</title>
      <link>http://localhost:1313/film/anatomiadiunacaduta/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/film/anatomiadiunacaduta/</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://res.cloudinary.com/dkkvkj82k/image/upload/v1723117592/AnatomiaCaduta_wltd6d.png&#34; class=&#34;img-fluid&#34;&gt;&#xD;&#xA;&lt;hr&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;&#xD;&#xA;Anatomia di una caduta è il film pluripremiato della regista francese Justine Triet. Tra il 2023 e il 2024, ha vinto numerosi premi, tra cui la Palma d&#39;Oro a Cannes, l&#39;Oscar per la miglior sceneggiatura originale e il Miglior film straniero ai Golden Globe. Il motivo è chiaro: è un film brillante, realistico e a tratti molto amaro.&#xD;&#xA;Il film mantiene ciò che il titolo promette, offrendo una vera e propria &lt;em&gt; dissezione &lt;/em&gt; di una caduta e di una famiglia. Ma andiamo con ordine.&#xD;&#xA;&lt;h3&gt;Trama&lt;/h3&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Sandra e Samuel, una coppia di scrittori e accademici, vivono in una località sperduta tra le Alpi francesi con il loro figlio Daniel e il cane Snoop. La coppia è in crisi da tempo. Una mattina, Samuel alza al massimo il volume dello stereo mentre Sandra viene intervistata da una studentessa, costringendo quest&#39;ultima a concludere l&#39;intervista. Poco dopo, Samuel sembra buttarsi dall&#39;ultimo piano di casa, morendo. Seguiranno diverse udienze in tribunale, in cui viene ricostruita la vicenda e la vita di coppia fino alla risoluzione della trama.  &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
